諗到個方法可以比藍絲享受比中國公安禁錮既榮耀

呃下你地咋，出返去啦垃圾黃屍暴徒

推

😂😂

幫你推下

廢中廢老樣支那公安應該唔會spot check佢

之前聽有位巴打講佢前面個阿叔比人check，應該係隨機抽樣🤔？

港獨黃屍立心不良

關口airdrop

我剛剛都講過呢個方法

屌你老母

做咗先，就算佢個fb有follow深藍page,等佢體驗一次恐懼都好

咁都要佢肯accept先得
Btw下次唔該加密先

收皮啦港獨狗

仲有一招

咁查既時候咪查倒SEND俾佢地人囉者係自爆

後生，黑衫就差唔多100%
其他隨機